唔知叫咩餐

一定好撚辣
表妹正臭閪

表妹靚唔靚架 介紹比我識

正常樣 正臭閪

屎忽 爽

唔想知

點解

屌你 堆油

煮左兩三日飯俾佢 仲咁對我 仲唔係臭閪

佢點對U